［柬埔寨］暹粒去金邊用乜交通方式好？

嚟緊五六月左右想去柬國七至八日
如果想去金邊坐火車丶內陸機定巴士好？
有冇人試過？

唔該各位

搭巴士！
夜晚上車、訓，第二朝到！
又平又慳時間...

柬國無火車 利申上年6月去完
唔洗通宵車 5個鐘會到
有疑問歡迎pm

巴士就得 會有一個stop比你食lunch

但係嗰5個鐘車程勁難頂，架車又迫又熱

去東南亞國家唔耐架啦
柬國算細
唔洗overnight算係咁 何況柬國除左暹粒同金邊無咩地方去 除非你深度遊去埋馬德望同磅湛 西哈魯哈
5個鍾瞓下諗下野㩒下電話就到

上次坐巴士，大約中午出車，話五六點返到，點知去到成八九點。中途餓到買雪條填肚

可能揸得慢
我上次都係中午前上車 下午4 5點就到
Check埋in 仲趕得切揸車去獨立塔睇日落

唔該大家先

坐夜巴 第二朝五點令到 行去河邊睇日出再睇埋班大媽跳大媽舞

金邊除左s21同killing field其實無咩好去
叫做大城市 住得幾舒服同方便
建議住係河西邊 酒吧街附近
果度夜晚好熱鬧 又有夜市又有河畔

如果朝早搭車出發到金邊夜晚會塞到PK

嗰次去重要撞啱總統去我住間酒店食飯

條總統車隊長到hi

塞住晒條馬路 仲搞到無得喺酒店食

最後用左8個鐘頭先落到車

我係夜晚撘 night bus

10 11點上車 清晨5 6點就到

我撘個架night bus好好訓 都幾舒服

但係金邊真係

金邊要小心 夜晚行內街有機會比人打劫

有frd試過日光日白比人用刀劫走左部iPhone

Giant ibis bus
有床 overnight 自己search

無錯! 無得輸

搭night bus! 有床有被 幾舒服 又唔貴

e^-∞ →0

去金邊之前2日都去左睇日出訓唔夠,所以一上通宵巴就訓到落車
返暹粒果程坐船,雖然吹住海風幾舒服,但太貴又唔算特別

去到先買車飛都唔遲，而且會平啲，推薦係night market附近一間日本人開嘅旅行社，入面啲妹妹幾好服務態度

其實金邊真係無咩好睇，我只係stay咗一日，反而 Sihanouk我留咗一星期